頭戴式耳機 筆直1k 求推介

一直用開塞耳仔 但用到耳仔痛痛地 想試下頭戴式
平時聽開本地流行曲 eason果d
都有聽唔少日文soft d嘅歌
Rock都有聽少少
筆直1k 求推薦

用到耳仔痛痛地去驗耳好wor

K701

mdr1a

反而想問點解戴得headset耐會耳仔痛 反而earphone 冇事

夾頭

k701 1k買到咩？

唔靚囉

我果隻戴全日都得

以前買過幾隻戴一陣都可以勁痛

差些少啫, 添D啦
再添些少買埋amp

過多排就會開post 變左頸痛買earphone

K701好似通利長期做緊特價999？

貴番啦 (好似係)

唔係話換咗代理咩？

添些少?

Backbeats pro

之前就係換代理先平到笑

K701
Mdr1a
Backbeat pro

多謝巴打們
仲有冇d用藍牙嘅推薦？

Pioneer SE-MHR5

拎1k去驗耳喇

唔係掛
塞耳塞到痛咋喎 可能耳機唔岩size
本身用apple原廠

換耳綿試下

頭大嘅我帶咩都好撚夾頭 唯有入耳

加少少hd600

m50x